{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051620",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 풀빌라빠쏘펜션"
    },
    "text": "プライベートな個別室内プールとバーベキューを楽しむことができます。 全客室はオーシャンビューで、ご希望の場合はフルヴィラ客室の予約も可能です。 留意すべき点としては、11月と12月にはイベントがあり、2日連泊した場合、初日は温水一日無料イベントを提供し、プールヴィラ201,202,203号とペントハウス301号では個別プールのぬるま湯を利用する場合、100,000ウォンの追加費用が発生します。 No.ループトップ(POOL)客室の冬季(10月19日~4月30日)にはプールの使用ができません。 ピックアップサービスは提供しておらず、バーベキューは炭とグリルが使用可能で、追加で30,000ウォンが必要で、201号と202号を除くすべての客室で個別テラスバーベキューが可能です。 幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、12ヶ月以上からは追加料金が適用されます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 宿はきれいで親切な社長と広いプールを誇り、美しいビューを楽しむことができます。 共用プールも大きく水深も多様で家族で遊ぶのに良いです。 客室内にはアメニティが充実しており、近くにはたくさんの観光地やグルメがあり、外部活動も便利に楽しめます。 スパとジェットバスも個別に利用可能で、全客室禁煙です。 駐車も可能で、ファミリーの近くには海水浴場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで、ご希望の場合はフルヴィラ客室の予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "11月と12月にイベントがあるとのことですが、詳細を教えてください。",
            "answer": "2日連泊した場合、初日は温水一日無料イベントを提供します。また、プールヴィラ201, 202, 203号とペントハウス301号では個別プールのぬるま湯を利用する場合、100,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "冬季にはプールの使用ができないとのことですが、具体的な期間を教えてください。",
            "answer": "No.ループトップ(POOL)客室の冬季は10月19日から4月30日までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルが使用可能で、追加で30,000ウォンが必要です。201号と202号を除くすべての客室で個別テラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、12ヶ月以上からは追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿はきれいで親切な社長と広いプールを誇り、美しいビューを楽しむことができます。共用プールも大きく水深も多様で家族で遊ぶのに良いです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室内には充実したアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やグルメがありますか？",
            "answer": "周辺にはたくさんの観光地やグルメがあり、外部活動も便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパとジェットバスは個別に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーに近くの海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、ファミリーに近くには海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 632
    }
}